林偉權法官：Boxing Day有「扑嘢」的含義。這都顯出雙方有尋歡之意。

當年以為春袋是膀胱，進步神速

證人的可信靠性

X
97. 案發時，X廿多嵗，已出來工作，有社會經驗。她在庭上表現正常，不像愚魯之人。
98. X說被告人第一次見她，便預測她會結識一名比他大十二年的男友。幾個月後，她遇上B，結為親蜜朋友，而B果然比她年長十二嵗。X這說法詭異。D則否認他曾如此向X預測。
99. X稱促致她和被告人發生第一次性行為，是因為和她拍了拖幾個月的男友B接連收到泊車告票，X怕自己和B真的相剋，便接受被告人的性交轉運建議。X這說法難令人信服，她說自己深愛B，即使她迷信占卜，也不致為此和被告人發生性行為。
100. X說在第一次名都事件中，她應被告人的要求，傳送P32（90號相），那是她和男友的合照。不過，P32（90號相）的檔案日期是2014年10月18日，遠距發生第一次名都事件的3月份。
101. X說和被告人進行第二次性行為，是想改善和B的關係，因B有第三者。這說法也欠說服力。
102. X稱她自2014年6月的第二次名都事件後，便按被告人要求，發送自己的性感照（有的更屬猥褻）給對方，但在P32的相片中，最早的檔案日期是2014年9月29日（60號相），沒有一張是6、7、8月或9月29日前的。以被告人這麼喜歡保留X的照片，甚至重複留底，他應該不會刪掉全部據稱在6月至9月29日之前收到的。
103. X稱第三次和被告人發生性行為，是因不見了對方早前送其中一塊玉，此說亦令人費解。
104. X說在第三次名都事件，被告人曾為她拍片幾分鐘，但警方找不到這段影片，正如他們找不到X說早過2014年9月底所發的眾多相片。以被告人這麼喜歡保留X的照片，甚至重複留底，他應該不會刪掉這段據稱在第三次名都事件中拍攝的影片。
105. X說經過三次法事性行為後，她和B仍要分手。若是這樣，她絶無理由信被告人真有法力，而感到須和他第四次去名都開房以消除法力。
106. 又按X的說法，她在2014年12月26日做了清除體內殘留法力的性交儀式後，那何須再依被告人的要求而發送57/137號及58/136號兩張裸照給對方。另外，本席也看不到56號相與法事或「加持」有何相干，那張穿着衣服拍攝的伸脷相看來只覺趣怪，似男女朋友調笑之作。

107. X說在第四次名都事件，亦應被告人要求而傳送P32（82號相）給對方，那是她和男友的合照。這相片的檔案日期為2015年10月16日，也不符X說的情況，和第四次名都事件的日期（2015年12月26日）有相當距離。雖然，X稱她不能確定某張相片曾否發出多過一次，但本席看不出她有什麼理由會把和男友的兩張合照［P32（82和90號相）］分別一發再發給被告人。看來，X只傳送過上述兩張照片給被告人一次，亦非在她所說的日期及情況發出。

108. X給被告人很多獨照，按她的說法，是作法力「加持」之用。可是，不少相片內容猥褻，難以和法事相連。

109. 在第三次名都事件中，X應被告人要求穿著性感內衣；第四次開房則選在12月26日(Boxing Day)，而X明知Boxing Day有「扑嘢」的含義。這都顯出雙方有尋歡之意。X稱和被告人發生性行為，不涉男歡女愛，說法令人懷疑。

110. X對那語音檔案的回應更令人擔憂。該語音檔案的日期為2014年11月27日，內容如下：-
「Er，其實我嚟完喇，所以，OK喇。」
X沒主動說她給過被告人這段語音訊息。辯方播出上述語音檔案後，X才稱自己當時說「其實我哋完喇」。不過，這明顯不符下文：「所以，OK喇」。經追問下，X才同意她的確說「其實我嚟完喇」，意思是月經來完，可以性交。X被問及為何不一早直說，她賴稱那把聲音不太像自己。這肯定是砌詞，X的聲音易辨，本席一聽該語音檔案便認出是她的聲音，何況是她本人。

被告人
123. 不過，被告人亦非全然坦白。他稱從未和X進行過借法性交。主控官指出他和X在2015年6月12日討論借法時有P30（82-84項）的對話，可證兩人曾經作過相同的事。
125. 不過，上述文字訊息只能証明被告人和X在2015年6月12日之前曾進行借法，但不能指出在那一次或那幾次名都事件中發生和其中經過。控方得依賴X去說明，可惜她在很多地方表達得不盡不實。

判決
126. 控方負舉證責任，要證明至毫無合理疑點被告人在每次名都事件中都以虛假藉口或申述，促致X和他發生性行為。控方也要證明至毫無合理疑點被告人在維多利亞公園事件中猥褻侵犯X。

127. X的證供存有紕漏、不解和不實之處甚多。本席裁定控方僅能證明被告人與X曾經作過借法之事，但不知是四次名都蜜會的那一次或那幾次，當中過程未明。本席也裁定控方未能證明誰促致那一次或那幾次「借法」，與及「借法」是促致X和被告人進行性行為的原因之一。另外，被告人和X一樣迷信神鬼，控方不能證明被告人 自己其實並不相信「借法」，而是旨在騙X和他交歡。本席裁定控罪一至四都不成立。

128. 本席對X所作的非禮指控亦存疑，裁定控罪五亦不成立。

（ 林偉權 ）
區域法院法官

點解垃圾都可以做到法官

呢啲撚樣係讀書多，但其實只係高分低能嘅離地撚

所以點解會有啲紅官開口埋口都係法治，佢根本就理撚得你香港人過緊幾咁痛苦嘅生活

件事本身已經痴線，份判詞更加痴線

睇親啲性交轉運案都係咁
膀胱係春袋嗰個傳道人非禮案都係好痴線

使裁判官既條件係咪智商唔可以過70

掉轉咗？

樓主做師爺？ 成日睇判詞
But 幾高質